{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038356",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119759",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "호남식당"
    },
    "text": "湖南食堂\\n\nソウル中区南倉洞（チュング·ナムチャンドン）34-53\\n\n07:00から20:00まで営業している韓国料理店です。 毎週日曜日はお休みです。 食堂は80席を備えており、部屋は全部で3室です。 この韓国料理店は南大門市場のタチウオの路地に位置し、タチウオの煮つけ専門店として紹介されました。 タチウオの煮付けがメインメニューとして提供され、お客様には茶碗蒸しとタチウオの尾揚げがサービスとして提供されます。 注文システムは、食事の人数に合わせて調整して注文します。 この食堂は人情溢れる場所で、ご飯は食べ放題で、外国人が南大門市場を訪れる際に指折りの観光スポットの一つでもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "湖南食堂はどこにありますか？",
            "answer": "湖南食堂はソウル中区南倉洞（チュング·ナムチャンドン）34-53にあります。"
        },
        {
            "question": "湖南食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "湖南食堂の営業時間は07:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "湖南食堂は何曜日にお休みですか？",
            "answer": "湖南食堂は毎週日曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "湖南食堂は何席ありますか？",
            "answer": "湖南食堂は80席あります。"
        },
        {
            "question": "湖南食堂には何部屋ありますか？",
            "answer": "湖南食堂には全部で3室あります。"
        },
        {
            "question": "湖南食堂はどのような料理店ですか？",
            "answer": "湖南食堂は韓国料理店で、タチウオの煮つけ専門店として知られています。"
        },
        {
            "question": "湖南食堂のメインメニューは何ですか？",
            "answer": "湖南食堂のメインメニューはタチウオの煮付けです。"
        },
        {
            "question": "湖南食堂ではどんなサービスが提供されますか？",
            "answer": "湖南食堂では茶碗蒸しとタチウオの尾揚げがサービスとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "湖南食堂の注文システムはどのようになっていますか？",
            "answer": "湖南食堂の注文システムは食事の人数に合わせて調整して注文します。"
        },
        {
            "question": "湖南食堂はどんな場所ですか？",
            "answer": "湖南食堂は人情溢れる場所で、外国人が南大門市場を訪れる際に指折りの観光スポットの一つです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 334
    }
}